2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論10 shoma is a kitchee fan

shoma is a kitchee fan
kitchee fan kitchee fan
shoma is a kitchee fan
柏雷素爾

樓豬

外國羅意庭

又撚袋傻馬

04月14日日本職業足球聯賽
中午12:45鹿島鹿角 對 名古屋鯨魚 Ch61

04月14日日本職業足球聯賽
下午05:45仙台維加泰 對 川崎前鋒 Ch61

今季初の大阪ダービー、チケット完売

齊睇勇仔

聽日就拉柴

顫抖吧

琴日宏樹歐霸有波入

5-2

酒井個球大大個空門任射 , 隊友明做比佢入

冇晒人
足球已死
此post已死

鹿島已死

抵拉

下圈有無機會睇南野vs宏樹

見到雨滴日本代表 上身又幾好睇

真係

個人型著咩都型

禾見人地著咋
咁有然會係邊個巴打

波台山P：肥雞

樓豬屈傑黨

不了 不了

大岩蛇快啲躝

邊個衝邊個就係肥雞

有無人衝

使唔使post圖

女足同澳假夾份做死左泡妹

我

澳假滾回太洋洲

肥雞巧勇武

肥雞

如果腎仔今日出場,會係佢J1 100場試合

另外想問下馬鹿人,之前mu入波球隊就不敗個個紀錄維持左幾多場

上季既頂上對決組合 sold out!
川崎フロンターレ vs鹿島アントラーズ戦のチケットが、予定販売枚数終了となったことを発表した。

日本代表西野朗新監督會去睇C大阪對FC東京

除左傻勇之外,前2日有個報導係講適合西野朗體系既本土兵,內容係有瘋狂吹奏久保健英好適合佢個體系
之後今日佢又選擇睇東京.......

広島出現傷兵
DF丹羽大輝が離脱 3週間

咁快

袋傻馬我屌你老母呀
死傑狗學人入東方會做會員

睇咗篇關於696備戰既報導
已經2連敗既696,琴日係訓練當中大岩蛇有唔少調整
包括突意起用有190up cm高既青年軍GK上黎幫手(報導無講作用係乜)

另外對於球隊又有山本脩斗傷,大岩蛇表示相信球隊會克服得到
最後小田逸稀選手有機會J1初出場打閘

一向都係禾東會然 場場睇足

利申上年收左peter哥 3k

老師搞錯咗喇
袋傻馬係一直都係東方會員東方粉絲
今季撐埋傑志打亞冠,每一場都為傑志熱烈打氣,為傑志高唱會歌
佢只不過係撐東方同時心懷傑志姐

終極二五仔
我地東方唔需要你呢啲二五
捧東可以不反傑，但不能捧東同時捧傑

收3k個陣就peter哥
係啲kidchild面前就叫人狗志
無啲尊嚴

大B又準備好出分析

老師今日入唔入場？

禾100%出席率有感謝禮拎了

依排唔會再出了
分享下啲新聞算

屌你老母我仲有幾百張slides未讀
(無誇張 一個week接近100張slides)

腦屍唔係true blue

是旦啦
今日輸埋佢好走啦

篤人

呢啲咪叫精神分裂

大家有冇lin睇696

篤人bb

應該好快傷出

有線/360都有

Mu.....
腳軟軟

mu1-0

pat goal

又入波

名古屋加油

大岩out
柴崎in ok?

好想睇你繼續屌Yuma
愈屌愈fit喎
你又點睇？

大B:牙mu fc

叫埋你老死出黎屌佢劣磨啦

永續大岩

護級大戰輸緊，認真大大鑊

入會一定要係fans咩

炒得未

法理上唔需要
道德上同情感上講唔通

名古屋好頂癮
每次角球開短都斬唔出
但依然會選擇開短

垃圾鈴木收皮啦

又要降班

食野亮太郎個名幾得

下半場入波你睇

牙mu

劣磨同我=大島同大王
沒有我佢甚麼都不是

長崎 2 : 0

J2 見

長崎又幾勁
入咗幾多件J1料本地球員？

鈴木武藏

廢磨咁都頂唔入

我錯 劣磨

牙mu依下靚到痴左線
後腳一彈落去

mu

唔好再迫我入波啦

卡啦沙ki

真係勁
搶個又係你 入個個都係你
大岩蛇愛哂你

柏被反cup

腎仔

第100場J1 入波反cup

你吹奏下牙腎啦

今日撐腥die

咁大膽

企鵝人有料到

2 - 鹿島がJ1で2得点以上記録して勝利したのは、昨年10月29日の札幌戦以来（2-1）。

原來攻力一直都有問題

痴hi線7隊都係8分

賢仔賢仔我愛你

又反cup喇

跟開我鹿嘅 開季前都知啦
係大岩條on9唔知
淨係起勢買後防

有你就夠 今日大岩監督又然

屌你尹精換 仲唔出清武

個個監督你都屌

贏緊更加唔出

領先左唔屌了

久保健英一出場 西野企喺度睇

櫻花個韓國仔好撚獨，成撚日遠射，又唔係準

全盛時期既25，可以捧幾多隊

張賢秀咁都仲入到韓國國家隊？

Hi岩岩訓醒想問下柏對我殺菠蘿既賽事入面邊位並殺菠蘿球員射入奠定勝既一球

久保撚Jonjic

13 – 札幌は現在J1では3連勝中を含む、5試合連続無敗（4勝1分）。5試合の期間に勝点13を挙げたのは、2001年9月から10月以来2度目。絶好調。

絶好調!

久保建英幾撚勁真係

答案係占士米拿

躝啦

係堅尼米拿呀

我知
唔通占士米拿踢狼隊咩

又典牙

迪仔你又做乜鳩

スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 13 平岡 康裕
DF 33 常田 克人
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 10 梁 勇基
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 23 中野 嘉大
FW 16 野津田 岳人
FW 30 西村 拓真
FW 19 ジャーメイン 良

控えメンバー
GK 22 川浪 吾郎
DF 2 永戸 勝也
MF 25 菅井 直樹
MF 31 茂木 駿佑
MF 34 椎橋 慧也
MF 40 関口 訓充
FW 11 石原 直樹

耳屎哈啦
列屎mu啦

一起玩玩吧

襟鐘也

有線旁述靜咗

18+ Central澳洲猛男團表演港女瘋狂 另加250元享受私人表演時間

LIHKG @ Android

@莫史迪

迪仔

不了

死gay佬

垃圾川又失分

聽日到鳩波失分啦 笑笑笑

最最最最最重點係
25学有出場既賽事成績係1和2負

再重重重重重點
每次川崎換佢出黎係想加強攻力
但有佢出場既時間川崎係未入到一球波

足球已死 睇澳洲猛男好過

等睇下場入波

唉 每星期都要傷心一次

佢痴q左線呀

同意 鳩波又要失分
幾時可以練成對於鳩波既勝負wfc

愛佢變成恨佢
睇足佢三場每一分鐘落場既表現

去過幾次現地
睇鳩波仲肉緊過獌狗

原來我地支持既球隊一樣
Sick ball ching

原來唔經唔覺上到第四了

會唔會而家先發現

依兩隊慘了

鳩波唔經唔覺已經十四了

冇china貼都贏到
利申真係訓左冇睇

改名做腎仔(重用)未

無普子既神户我都覺得會失分

出吉B都打爆炸彈佬啦

另外唔少球迷都問係咪應該比機會巴賓斯基
巴賓斯基既活力幾適合前場緊逼
另外聽日可能伊藤正選

駁唔到

吉b又然

用吉尾唔用巴賓JJ

睇Twitter 見到球迷話聽日出佢
練波睇到

幾時出假一平 想睇佢入波 真一平上網抽佢水

佢腳法都幾好 不過打邊好多人爭

變左聯賽杯專員
監督迷泡仔啊 同你一樣啊

聯你老母牙 連續三場有波入啦

你真係fit既
J1第100場入波帶令球隊反cup
幾咁美好
由聯賽杯專員變番正選

三好兩球助攻 我穿真係唔賣垃圾走

唔好燈

佢借比你玩玩咋
下季佢返垃圾川個陣你咸4

返我穿都冇乜機踢啦 我穿中場多人到 谷口 阿部 助手 大王 家長 0蚊仔

巨無霸宣佈會狙擊袋傻馬，直至袋傻馬承認其傑迷身份為止。
如果袋傻馬不承認其傑迷之身份與立場，偽東真傑的罪名會跟隨著袋傻馬終身，直至他死亡為止。

みんなで掴み取った勝点3👍

オールコンサドーレの力💪

個人的には今日の試合でJ1『100試合』を達成しました。

早い選手ではキャリアの3〜4年目で達成出来る数字。

キャリア14年目での達成は僕らしいと言えば僕らしい。

決して順風満帆ではないからこそ、悩み考えて、もがき、這いつくばって辿り着いた100試合。

僕色の100試合。

これからも自分の進むべき道を信じて歩んでいくぞ👍

今日も最高の応援本当に有難うございました🙏

腦屍

腦你老母屍
政治清算，不會繞過Shoma。

急凍jay

吉田搞乜

Gchi

禾用咗半季可以練成勝負wfc

腦屍ho ball

佛山四大雞胸腦屍要搵人祭旗

我受唔住

得閒入來坐下

Gchi ar
佢重係偽鹿真豬真柏迷

第一次認同腦屍

袋傻馬潛左落地核

緊急呼籲聽日撐広島制霸神奈川

我第一個支持！我之前話広島虛火係我錯

大B又燈

仆街大b

唔係你,係麻也

潛水等時間去淡忘其罪名

歷史會審判袋傻馬

對阿狗兩球輸佢

係都審判你唔返工先啦

返工射波好正常炸喎

你果d好似叫礦工

札幌FW都倉が“魂のダイビングヘッド”
3戦連続弾に称賛の嵐「都倉無双」「神様」

瘋狂吹奏比日本傳媒,仲話可以入國家隊

腎仔出頭天

無韓仔 有巴賓JJ喎
希望巴賓JJ把握機會

起身痾緊屎袋傻馬我屌你老母死傑狗

傻勇GG

langerak過到黎有正選踢，但豆腐防線

屌 大B出盡力吹奏腎仔

Project哥做Project做到懵撚咗？
我轉載報導喎

一訓醒咁多笑料

又冇吉B

德國大仆街傷咗咩

岩波上場入埋波都無得繼續正選

停賽啊大哥

Sorry大佬 未撚㫼醒
睇錯話腎仔表現極之出色
原來講三好

小川 vs 田川 兩位新世代前鋒對決

重點 加藤恒平有後備！

又3後衛
幾時降格

水手個黑鬼BOUMAL d基本功弱到傻
真係好似傑志既Alex

市丸後備

本田又1G1A

36分 ゴール！！
24 井出
G大23 1-1 長野

#ガンバ大阪U23
#ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA

水手出咗巴賓斯基前場組織好咗唔少
仲有好多攻門(11射6中)
但把握力都仲係爭d

BOUMAL1-0

一入就換走 咩事
仲換走巴賓斯基

入完波即刻換出

横浜1-1神户

三田

多謝鳩波既換人,
又唔係體力下降, 無端端換走

反cup...
連續2場比人反cup

千田又罷工了

淫雀合作少少得唔得

抵

唔知點解要換走巴賓jj
2011年後第一次輸比神户

仲要比渡邊千真射爆

広島

三哥入波 1-0

三哥2-0

千田話比無威靈頓無普子既神户反cup......

工藤壯眉

呢張圖可以變週經了

又豬

水手仲慘 又又又豬

又係佢

大隻佬

柏多力古

又出廢物澳假

好屈

又一粒
廣島最高

廣島破咗聯賽記錄！！
頭八節失2球係史上最少

虛火

有無人bin c?我搵唔返出黎

完季啦咩

我愛爺爺
護級成功了

完季啦咩
仲lead緊2分

迪仔真係

肥雞條辣殺

又接唔實

你也是辣殺

踢踢下淋水

痴撚線

應該射濕d女球迷

一平射左好多

櫻花爭出線
但一堆主力唔去

收左恆大錢

N巴係咪上去睇？

其實佢地真係留力 定睇唔起人,自視過高

Ｃ大阪の尹晶煥監督が賭けに出た。１７日のＡＣＬ１次リーグ最終節・広州恒大戦（広州）に向け、１５日に関西空港発の航空機で現地に入り調整。リーグＦＣ東京戦から中２日の過密日程とあって、指揮官は韓国代表ＧＫ金鎮鉉（キムジンヒョン）や日本代表ＭＦ山口、同ＦＷ杉本、ＤＦ丸橋、ＭＦ清武、高木、ＦＷ柿谷ら多くの主力を遠征メンバーから外した。

日職睇唔起亞冠

再係玩, 之後就係其他球隊睇唔起日職

吉B去

話說土狗上水未
腦屍今日無入黎啊 蒲頭啦

已經係天河紮左營

請珍惜傻馬

廣州未贏夠

各位師兄 咁嘅情況佢會唔會放返d會員限定嘅飛出嚟

我紮埋右

日產咁大 唔驚冇飛睇bo

原來咁嘅 唔該晒

巴打係水手球迷？
比定心理準備你.....

唔係呀 想知要有咩心理準備

今年成績好差，隨時比個壞印象你
同埋個場好大好大好大好大好大 可能會見到好多空位

去旅行去東京嘅其實
但係又會有日去橫濱個邊 想睇場j league

Fc東京嘅話點睇
利申冇睇開 係個想試下去到邊睇邊嘅波牛

我自己就水手fans
一定建議你睇水手！

不過你要好氣氛都可以睇下有無柏,場細 位又近球隊
似旺角場
或者就紅鑽,球迷出名癲,不過打氣區有機會屌街客 要小心
仲有隊川崎,不過水手死敵 不睇也罷

柏巿都得喎 個場原來打川畸

賣晒lu🤦🏻‍♂️

紅鑽咁惡

矛D咁既事

呢單嘢因為有班非日本人去左搞事搞到班紅狗唔比外人入
唔去龍門後中間核心打氣區就無事

另一邊龍門口氣氛都唔差同和平好多

勇武開合手

係因咩事d人入去攪事

詳情唔知

人地搞事定義又唔同
可能係咁影相拍片佢地都覺得你係搞事

日本人並唔係個個都咁好禮貌
東京一帶好多都係自大撚睇唔起其他人

光頭鬍鬚佬

果條傻鳩 直頭block鳩左佢
要洗眼

之前教人無飛點樣可以呃人,之後帶你入場
影衰香港人

完全無睇過佢

係你地講先知係乜水

我試過第一次去睇無咁多資訊又未識買飛
同行個仆街fd又唔想幫襯代購
最後出發前1日賣晒飛

又想見endo 最後場外博下有冇黃牛
3000yen飛用左11000yen先買到

不過唔係太想睇都唔鼓勵大家咁買

另一次買黃牛係作客松本
咁啱撞正佢地5連休作客位好快就無晒飛
不過呢次時間太多所以可以係去y拍bid 用4000幾yen搞掂

不過最慘係因為5連休 除左球迷重有好多去玩嘅人 第一班自由席爆晒係名古屋要企2粒鐘上松本

幾年前第一次入場睇都係想睇endo 呢場佢仲入左罰球
我嗰時冇諗過會爆去到先買飛，入到場九成滿都嚇一嚇，平時睇直播好多空位

最憎無頭髮既光頭鳩

我都係對東京不過係12年

你個陣爭緊冠軍
我個陣就最後一場主場

唔知有無認錯人
之前睇電視 有個旅遊定同酒店有關既廣告
好似見到佢

收到風今晚完場後，肥雞請哂去仁k

正

三重縣足球考會計劃喺四日市或者菰野町起一個2萬人嘅足球場嚟參加j lea

射落海

太遠 一個半鐘都去唔到 不了

代迪仔屌死你地，成日笑佢

store friendly 個外賣佬

原來係store friendly
係咪真係佢？

真係佢喎

認真post又變串咀

@肥雞

【負傷情報】不振ガンバ大阪に追い打ち…FW長沢駿が負傷離脱

長沢は11日に行われた明治安田生命J1リーグ第7節のジュビロ磐田戦で負傷。左ハムストリングの肉離れにより、全治3週間の見込み。

繼續食燒肉

又借d意走去食華dee妹

追擊完未

輕鬆贏啦，對面又留力

返左巴西聲稱療養....

返巴西食巴西妹同燒肉唔要華dee妹, 想趙完鬆

。。。我同耶子同鳩耳一樣是無辜的

今晚有幾多含大fans

Me

广州队 啪啪啪

明治安田生命Ｊリーグ
Mastercard priceless japan月間ＭＶＰ

明治安田生命Ｊ１リーグからは、
サンフレッチェ広島｜SANFRECCE HIROSHIMA
林卓人 選手

櫻花gogogo

唔練西大伍同Leandro

又唔出曾日文字

櫻花半力大勝含大

做咩唔坐作客

老豆都冇飛

櫻花強陣喎

韓仔龍放水俾三星出線

爭出線 7主力唔去
好on9

縮手

你肯定尹晶煥想爭出線??

講定先：每週突破又全滅

你又啱
其實今場贏恆大 出線係對天津
就算今場比佢-6出線 會對全北一樣gg

有冇人覺得佢個口好怪

廣州隊

吉b

張莫斯

咸4吉B了

diu 1:1

得29% 控球...

鹿島要對上港

Vamos Cerezo

華dee妹IG食🍔🍔🍔
🍇🍇🍇腦屍

正式宣布絕對絕破16強就全滅

絕對不突破了

你地玩日版定港版

屌 fox sports 斷撚左個信號

恆大場波要協議假球cut直播了

冇里1:0.....冇了

吉B冇再講野了...

黑哨o)

唔好篤爆Ok？

咸4左

絕對突破唔到

吉B上去睇完U23好快D落返來 今年等你屠龍

櫻花真係攞黎衰 , 玩留力玩死自己

玩尻吉B

得償所望就真啦，由作客泰國個場出副選已經話比大家聽佢地唔想踢

仲要尹晶煥去到廣州比記者寸佢 :「你係咪放棄左」

禾地廣州隊又然

得返隊鹿角

真係好難怪其他外人睇唔起日職

根本自己攞黎

第一年睇唔慣嗎

以前廣島 紅狗又咪咁鳩踢

對豪門輸一粒算係咁啦

對豪門輸一兩粒算係咁啦

紅狗：上屆邊隊冠軍呀？

留力打腳狗

成隊都懶懶閒
係得松田陸執返個波快開

IG呢

好似打定輸數咁.....

去唱仁k未

肥雞已經攬緊囡了

賓洲都損

迫條女唱緊桜の戦士

菊之戰士

想要J.LEAGUE 多d

@大食女神華DEE妹

好過之前食草啊

肥雞又call g

肥雞帶左幾多條囡返去

沒囡

日本女足對支那入頭個兩球都係推大位無人迫射入

有無巴打識佢乜料

好關心會然袋傻馬，係咪潛水潛得太耐冇晒氧氣死鳩埋

好快會放棄

你地不停逼害佢囉

孫悟空

@腦屍

傻馬快D上水換氣 腦屍行開左

咁驚腦屍，笑4

又笑鳩腦屍
一陣腦屍皇天擊殺你條死mk

佢地話你先係mk喎

又屈
我同椰子一樣都是無辜的

性僧朋黨講既

性僧先係死mk, 賊喊捉賊

未見過你唔敢講，袋傻馬就

白頭佬比日本炒之後收到山東魯能高額offer

金錢足球

死傑狗袋傻馬我屌你老母
肚車性僧斷腳死

幾時教香港

問迪仔

獸平要大炒豐田陽平朋友隊證明自己了

睇緊東京對水手

20秒就1-0...

水手今年

名牌果堆都收晒皮

広島未贏夠

0 yen

應該要等迪仔準備好錢先

仲要係富樫入波

後防派膠

久保建英咩表現 ?

基本功唔錯 但踢出黎一般

邊個再提0 yen我就燈到佢仆街

世界反Cup日

垃圾川

繼續日本睇波主場未贏過

睇左6-7場全部都仲未破處

問過大b未

富樫唔係借用咩？

你燈過我喎

係 第一球仲失得咁柒

借用都出得既？

邊有人可以燈得過你

Hey0

一燈還有一燈燈

又0 yen?

話說千田同LIXIL合作
之後有人問佢係咪轉會696

25学有出場既賽事(4場) 川崎都係贏唔到
仲有川崎都6場不勝

抵吖！25学！

大B

不如唔好燈

淨係燈禾穿

其實佢好樣衰

Ng sick ball

我反而睇完逃恥之後好鍾意佢

左鮮花 右綠葉
鹿島賢妻團

結衣根本冇得輸

睇佢新個套劇可能你會有新睇法

Agger

【電撃移籍】本田圭佑、パチューカ退団が決定的 Ｊリーグ移籍はありえるのか

結衣係正, 但石原真係無得輸

Miki BB 先係王道

躝啦又FF

會去邊隊？

一樣嘢都無買過咪係度ff啦

咪就係

真定假呀
條友仔肯返日本

返名古屋?

好似都有歐洲隊搵佢

傳過李城

Me poorest

獻醜

真野惠里菜

係咪搞大左

點忍

鳩波球迷們睇左對東京精華未？
個新人 #34西山 好似好唔掂

睇咗, 好似連速度都好慢

個教練叫個龍企咁出又差D俾人笠
咪on9啦

曉高韋拉係咪要躝

叫金崎夢生再去德甲

應該唔會係佢,隊中神射手
澳洲佬都唔會係,無中堅
力架、泡菜翼鋒 今季先加盟
咁就得番好有作用但得唔到重用既巴賓jj

[オズワルド オリヴェイラ監督就任について]
4月19日、オズワルド オリヴェイラ氏がトップチーム監督に就任することが決まりましたので、お知らせいたします。なお、オリヴェイラ監督は、4月25日(水)の明治安田生命J1リーグ第10節柏レイソル戦から指揮を執ることとなります。

牙mu呢個監督咩風格

#浦和レッズ は大槻監督が退任し、
#オズワルドオリヴェイラ 氏がトップチームの監督に就任することを発表しました。
4月25日(水)柏レイソル戦から指揮を執ることとなります 。

#Ｊリーグ
詳しくはこちら👇

踢丁咧就叻，外流一定敗走

川崎Ｆ 小林＆大島が21日鹿島戦欠場も…大島は「１～２週間は必要」

對696係好消息定壞消息？

好可惜

25

冇所謂
有大王我地照輸

呢句真
人地仲知念慶同25學

仲諗住個監督咁有然啱晒紅狗
咁快冇得睇

上一份工係明尼路
教過鹿島

成日泊大巴
唔講以為係升班馬

起碼有然波
鳩波踢得咁悅目未又係要護級

然波都係-6咁然

組長代理巧然

31/5日本隊會公布23人大運名單 (30/5對加納)

18/5公布國內合宿名單
預計21/5會正式入宿,但19,20/5有 J League,所以會比時間休息
23,24/5應該就齊人

All back together

Mu踢過中島翔哉果隊波

不過中島踢葡超
Mu踢葡甲

Yes 禾係辣殺嚟

土狗同呢幅圖一樣潛左水唔見左人

🍉🍉🍉

３月２６日、欧州遠征中だった日本代表の取材エリアですてきな発表があった。「この代表期間中に（第２子が）生まれるかもしれない」と話していたＦＷ宇佐美貴史（２５）に「そういえば、お子さんは生まれた？」と聞くと、数秒考えてから「今日、生まれました」と明かした。長女菫（すみれ）ちゃんに続いて女の子。この日の取材では名前を明かすことがなかったが、後日、妻蘭さんのインスタグラムで「桜」ちゃんに決まったと発表された。
吉B

唔好起底

比腦屍皇天擊殺左

【速報】関ジャニ・錦戸亮が瑛太にボコボコに殴られる！渋谷すばるに続きフライデーが関ジャニを狙い撃ち！
往死裡打！

宇佐美菫
宇佐美桜

山蕉q

Usami Sumire
Usami Cerezo

yashib gamba gamba osaka gamba

白頭佬番左日本
睇黎有大事發生

小二 來兩斤花生

會唔會開記招

日本傳媒引述法國多份報章話白頭佬番日本要求JFA解釋！

最新消息！白頭佬27號會見傳媒

仲要等多一星期

心照啦仲問

都比人炒左，是但啦
拿拿臨黎教港隊好過啦

邊個比人工話

白頭佬教香港定阿仙奴好

雲加教香港

喊4

躝啦 死老野

逼害雲爺爺可恥

Yes

反雲

可以返名古屋取代風間囉

挽留雲爺爺

邊個叫邊個比

傻鳩先反雲

依加日本d傳媒形容鳩波有個問題叫“追加点欠乏症”
永遠拎唔到第二個入球,之後就比人反cup/追和

根據練波情況聽日又唔出巴賓斯基同繼續信任尹日錄
唉 只係希望聽日鳩波可以贏波

聽日有線唔播垃圾對696 on99

聽日睇好696可以一雪前恥
上季696兩循環分別輸3比0同3比1
最後仲要被垃圾川反cup後上拎冠
可以話係恥辱中既恥辱
(不過如果比最大競爭對手雙殺拎冠軍其實都無乜說服力)

聽日場波撞正神射手小林悠同係聯賽先會好威鳩既大島都一齊傷
再要遇上垃圾川既低潮期(近4場聯賽2和2負)
仲要金崎fc既金崎狀態大勇
再加埋2位日本代表中堅又無傷無病
相信可以696報番上季比川崎羞辱既仇

謝大B

識買了

錫番啖先

上個星期咪播咗696囉

大戰啊 上屆冠亞軍對決啊
竟然揀播神户對名古屋

中遊大戰

睇大櫬組長好過啦

企鵝同組長
仲有廣島熊

大槻監督啊

東城會大櫬組組長

慢慢J啦你地

清水エスパルス清水
スターティングメンバー
GK 13 六反 勇治
DF 28 立田 悠悟
DF 3 ファン ソッコ
DF 26 二見 宏志
DF 25 松原 后
MF 6 竹内 涼
MF 17 河井 陽介
MF 30 金子 翔太
MF 29 石毛 秀樹
FW 20 クリスラン
FW 23 北川 航也

ＦＣ東京FC東京
スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 48 チャン ヒョンス
DF 3 森重 真人
DF 25 小川 諒也
MF 39 大森 晃太郎
MF 18 橋本 拳人
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
FW 9 ディエゴ オリヴェイラ
FW 11 永井 謙佑
控えメンバー
GK 1 西部 洋平
DF 27 飯田 貴敬
DF 45 角田 誠
MF 10 白崎 凌兵
MF 11 村田 和哉
FW 19 ミッチェル デューク
FW 9 鄭 大世

控えメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 29 岡崎 慎
DF 5 丸山 祐市
MF 27 田邉 草民
FW 15 久保 建英
FW 17 富樫 敬真
FW 20 前田 遼一

仙台
スターティングメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 6 板倉 滉
DF 27 大岩 一貴
DF 39 金 正也
MF 17 富田 晋伍
MF 16 野津田 岳人
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 23 中野 嘉大
FW 10 梁 勇基
FW 30 西村 拓真
FW 11 石原 直樹

ジュビロ磐田磐田
スターティングメンバー
GK 21 カミンスキー
DF 3 大井 健太郎
DF 4 新里 亮
DF 6 ギレルメ
DF 24 小川 大貴
DF 41 高橋 祥平
MF 7 田口 泰士
MF 10 中村 俊輔
MF 11 松浦 拓弥
MF 23 山本 康裕
FW 20 川又 堅碁
控えメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 2 永戸 勝也
MF 25 菅井 直樹
MF 29 古林 将太
MF 34 椎橋 慧也
MF 40 関口 訓充
FW 19 ジャーメイン 良

控えメンバー
GK 36 三浦 龍輝
DF 5 櫻内 渚
MF 14 松本 昌也
MF 19 山田 大記
MF 27 荒木 大吾
MF 30 上原 力也
FW 18 小川 航基

サンフレッチェ広島広島
スターティングメンバー
GK 1 林 卓人
DF 33 和田 拓也
DF 2 野上 結貴
DF 4 水本 裕貴
DF 19 佐々木 翔
MF 30 柴﨑 晃誠
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 18 柏 好文
FW 39 パトリック
FW 20 渡 大生

サガン鳥栖鳥栖
スターティングメンバー
GK 20 権田 修一
DF 3 高橋 祐治
DF 5 キム ミンヒョク
DF 15 鄭 昇炫
DF 23 吉田 豊
MF 6 福田 晃斗
MF 36 高橋 秀人
MF 4 原川 力
MF 14 高橋 義希
FW 9 趙 東建
FW 40 小野 裕二
控えメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 23 吉野 恭平
DF 27 馬渡 和彰
MF 10 フェリペ シウバ
MF 36 川辺 駿
FW 31 ティーラシン
FW 9 工藤 壮人

控えメンバー
GK 18 高丘 陽平
DF 2 三丸 拡
DF 8 藤田 優人
MF 21 加藤 恒平
MF 25 安 庸佑
MF 50 水野 晃樹
FW 27 田川 亨介

睇黎鳥板應該有排喊喎
之前聯賽三連敗,連埋杯賽更加五場不勝
今日仲要對広島，下週仲要對川崎
真係陰公

鳥板喊唔喊唔知
但大B一定笑到最後

解簽:雪人掘起了

陣：有我 有本po潛水員 有內田
Leandro唔知係咪又傷左

今次有機會了

巴賓jj後備都無

＜札幌戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、岩波、槙野
MF 橋岡、長澤、阿部、宇賀神、柏木
FW 武藤、興梠
SUB 福島、武富、青木、柴戸、菊池、李、ズラタン
#wearereds #urawareds #浦和レッズ

同企鵝人玩玩
組長最後一場進取D得唔得

スターティングメンバー
GK 1 西川 周作 GK 25 ク ソンユン
DF 6 遠藤 航 DF 35 進藤 亮佑
31 岩波 拓也 20 キム ミンテ
5 槙野 智章 5 福森 晃斗
MF 27 橋岡 大樹 MF 27 荒野 拓馬
15 長澤 和輝 10 宮澤 裕樹
22 阿部 勇樹 8 深井 一希
3 宇賀神 友弥 38 菅 大輝
10 柏木 陽介 41 三好 康児
FW 9 武藤 雄樹 18 チャナティップ
30 興梠 慎三 FW 9 都倉 賢
有得同智障玩玩

有得睇腎仔同智障玩玩

值得提下既係 上場聯賽同杯仔都有波入既宮吉打後備 而唔係雷斯或者JAY48
顫抖吧 紅狗

大B幫幫手燈都兩句得唔得

雞硬了

今日g chi腎仔屌打智障

似係，但論表現佢好過泡菜仔同力架
佢仲要係白人

大B今日要燈豬欄

大B真飛

大B認真架

繼續吹

豬比奧1-0

2-0

又係大舊佬

Patric

好撚勁

抵輸

広島最高

炸彈佬OG........

紅鑽主場氣氛好好

經過見到

中澤佑二 仲踢緊

屌 追平1-1
唔夠1分鐘 飯倉比人射空門

西川

叫我

返緊工睇唔到 有冇人講下殺菠蘿場波踢成點

鳩波踢得唔好 輸到1-3

腎FC係咁犯規
好矛

nba

3-3

矛人想G

半場客其他

3比4

曉高韋拉fc
半場連中三元 追平3:3
開心完十幾秒
3:4

入3球都輸

個波邊個拎

斬開一半

3-4
馬鹿試合ですよw

3射3中3入球

696

肥雞中左半場客其他

派我

大b又_?

完場喇咩

水手4-4 CLS

得罪大b

追番一球！

牙春會然正選！

收到風肥雞買左和其他

尹日錄你真係好差好唔掂啊
好嬲啊

迪高

G持大B

邊場

再加埋2位日本代表中堅又無傷無病

。

左邊咪紅狗新監督重有邊場

大B大B星閃閃

係又呀

仲要金崎fc既金崎狀態大勇

普子好勁

再要遇上垃圾川既低潮期(近4場聯賽2和2負)

姐係鳩波無得贏

邊度有分析牌考
我想考

神戶有個大仆街 大仆街

神戶有個大仆街 GTR

昌子源無傷無病
不過紅牌

大B考分析牌果陣係咪攞滿分

得罪大B仲想贏波

我滿分畢業

我想輸喎

亞洲盃拎左無人理

屌 鳩波個澳洲教頭 84分鐘 89分鐘先識換人
點有時間去攻
平時都好少屌監督 今次忍唔住
仲死攬尹日錄

個後備出黎個前鋒好勁
對中國射球靚波
決賽又射一球

24歲妹子

改左比馬第一球係OG

0 - 大槻毅監督は、J1での浦和の監督任期を無敗のまま終えた唯一の指揮官（4戦3勝1分）。

辛苦組長！

兄貴

又俾大B燈死

doi doi doi you are kitchee kitchee

放棄治療

唔輸點換監督

點解松鼠甲府天鵝呢啲降左班成績都會咁差既
係走哂啲人定咩？？

唔知關唔關比j League 逼踢聯賽杯事呢

好感動 令到你上水

老師！快d狙擊傻馬！

廢LoOn9

準備開藍燈

睇緊打毗直播

撞死

傻勇

塊面腫撚咗

腫哂

東口瘀哂

打唔到

腫到

牙都飛埋出黎

好誇張

橙

好痛呀

東口

佢好似仲想繼續踢

即時腫晒

生性啦飛腳

好心痛呀

又差啲

飛腳d攻勢仲入肉過櫻花

12m

插水狗

出乜野腳

腳1:0

射塊燒肉版

好彩入

楊明

大B又_

on9...

還我血汗錢

腳

驚唔驚後備龍

唔驚 因為大B買左對家

不了 腳狗好快打少個

射入就有燒肉食

霸氣

林瑞華

好撚痛牙CFu

有線

型

識分那媽瑩同傻勇未

自己睇錯就話個佢地似

都係豬 係難分d

櫻花換人啦
清武 福滿啦屌

滿足下你

節錄：
大岩監督解任が現実味になりました。よろしくお願いします。
もうわかっただろ、さっさと大岩のクビ切って出直せよ。
鹿島がこれまで積み上げてきたものを全部壊す気か。
去年の最終節終了後にも書きましたが、昨シーズン連勝ストップ後の采配で大岩監督には戦術的な引き出しが無いのは明らかでした。大岩監督を解任するなら、そこを補える体制を作らず続投に動いた関係者も全員辞めるべき。
はよ大岩解任せな手遅れになるぞ！
さようなら。大岩監督。
お疲れ様でした。

有冇翻譯牙

換人未啊尹監督！

大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝
大岩躝

訴求。

2help射左去邊

頂住

+5"

入場者数 35,242人

1:0完

完 大阪飛腳 1-0 大阪櫻花

屌 櫻花好鬼
4連勝 連川崎都輕鬆屌打
今季實力比腳強
加上腳仲要今季防守極弱,一直包尾
咁都可以輸,仲要無入波咁輸
好鬼啊！

全靠你

哦

今季防守食屎，未試過冇失波
入咗勁人，但唔覺打得好，啲埋門差到
打吡戰飛腳有加成咁，格食格

又係時候聽下歌

足球未死

換人又慢 尹監督今次反應好慢

盲既都知下半攻唔入 都拖到7x換人

你搞到吉B要深潛

上個禮拜對我地廣州隊已經唔係好識換人啦

點搞

agger

你開心啦 普子入波 2球

#762吉田菫 • 12m

時運高

不要再說了

佢Block左吉B

個半鐘睇普子爽啦

普子有波入都唔開心

係都block你先

普子正仆街

你爽完澳洲猛男
普子又入2球
你專誠去睇練波既櫻花又贏
仲要笑埋我燈
再仲要目中無人,明明吉b有上水又話人地深潛
迪仔好大既官威

同空龍無分別都唔洗失波

Block我做what

1分

丁咧揸fit人

唔係你地高木清得快
龍門口嗰球入咗啦

是咪咸左

係巴士屌咗聲

又出街食女

無事

收工啊

大王入嗰球
鹿島

我邊有笑你燈, 又屈我

大岩dog

如果腎仔同智障做隊友應該幾正 感覺贏智障都好玩得

揸波龍爪手

白頭佬流下大叔淚！

佢話自己好似比人當垃圾咁扔咗

白頭佬是有辜的

好似？
佢唔係垃圾係咩

一間白頭佬有香港唔教去教696你點算

一陣迪仔中左六合彩，白頭份糧佢比就可以教香港啦

我買樓錢搵錢好過啦

踢完世界盃應該會有呢句

咁又係, 白頭佬d死老野有咩好
緊係搵年輕力壯既澳洲猛男啦

頭先同個猁迷frd一齊睇西布朗對猁, 笑4

智障連牙Jay都fd到

腎仔成日帶埋China貼同牙Jay去玩 之前一齊去食燒肉

BTW腎仔前幾日 拎左佢老婆公司本雜誌比China貼睇 心諗China撚識睇日文咩

乜利物浦唔係好勁架咩

成日整估牙猜
好狗
btw智障人緣都幾好

又唔敢話好勁, 多阿狗17分咁囉

等睇世界大戰

暗號 奧燒

N巴咁搶口
人地都入到4強架

躝啦牙mu

小二兩斤花生

上星期去左睇浦和紅鑽vs清水心跳

唔知點解紅鑽 d 打氣麻麻

反而清水心跳 唱跳足全場
[img][/img]

酒井宏樹にアクシデント…前半途中で交代、左ひざ負傷か
唔知影唔影響世界杯

最穩陣嘅閘都無埋

曉高韋拉今日入3球
黃大B今日入左4球

唔係揀內田掛

我？

櫻
鹿
橫濱
叫完鳥版躝鳥梄就俾人入波

今日新監督有去睇 但內田自己都話唔係好得

一換走已經馬上送院
全治要一個月 俄羅斯隨時去唔到

去到咪又係坐

咁都係光榮黎 同以便不時之需

仲有高德

好唔穩 上次友誼賽好差

而家傷左，隨時到最後係川島，西川，中村

我驚佢揀居屋申太long
咁就仆街了

有得去世界盃坐都好過係屋企睇電視啦

梳 吉B

肥雞你今場又接唔實

羊隊

咦？講緊邊個啊？

全世界迫害吉B

請珍惜吉B

牙董

希望清明重陽大家會裝香俾我食

＼｜／

上星期終於起行睇第一場J LEAGUE
好感動重要絕殺
支持十幾年球隊要等到咁耐先入去睇
好正個感覺

師兄係邊隊球迷？

696突然取消咗練波
網民不停揣測係咪炒大岩蛇

睇左個名做我愛金正也

山形

冇錯

派本場刊係中山仁斗封面
就係佢後備上場90+3 接罰球接殺
HI 爆

雪之女王

冇冠軍 唔練了

講左十幾年終於起行
你地走晒果邊冇人講

依家番去可以喺波台長期置頂

慘敗冇心機了

俾名波浩技術性擊倒

牙Mu請振作

輸左炒大岩嘅
長痛不如知痛

大癌蛇躝啦教到咁閪

傻馬又上水 快D搵人去叫腦屍入來

牙Mu教壞土狗
抵你地兩個無得入國家隊

公廁咩話入就入
傻馬算吧啦 專心撐傑志啦

Victory Sports New(ビクトリー)
寫左篇文吹奏三個球員,話西野監督可以選佢地
分別係:山中亮輔、鈴木大輔、久保建英

山中

長崎

GK 30 徳重 健太
DF 32 徳永 悠平
DF 4 髙杉 亮太
DF 5 田上 大地
MF 17 中原 彰吾
MF 10 黒木 聖仁
MF 3 飯尾 竜太朗
MF 19 澤田 崇
MF 28 翁長 聖
FW 37 平松 宗
FW 20 中村 慶太

柏

GK 23 中村 航輔
DF 13 小池 龍太
DF 4 中谷 進之介
DF 22 パク ジョンス
DF 5 中山 雄太
MF 7 大谷 秀和
MF 15 キム ボギョン
MF 39 亀川 諒史
FW 10 江坂 任
FW 14 伊東 純也
FW 9 クリスティアーノ

出返航輔了

久保仲細
應該吹奏井手口 或者多硬

召喚腦屍

27射11中0入球

好型牙

咁都輸

淆妹

乜事咁燥？

我都想同牛妺喺神户玩

組長繼續留起教練團
所以今日練波仲係到

米仔有冇上牛妺twitter問佢野啊

0円都有份

華dee妹正d

大膽

下場広島東京榜首大戰

都唔明京都咁既班底都包尾
上場睇住對山形完全無攻力
叫鬥莉王打前鋒仲好過
呢場仲衰
贏1球被人追平
熊本仲要打少個鬥莉王抬埋佢出場
點知補時又係一樣輸罰球絕殺
仲話補強
咁既班底都攪成咁第一個炒領隊啦
換人調動廢到

染谷悠太好慘
最後哭到傻

巴打有幸現場睇到闘莉王抬人出場

係上場
今場無
睇番片

睇Maya

成日超技術打銀河唯一

冇，唔識日文

學啦

抽水熊

大岩躝未呀
好心痛呀屌

俾d時間佢

搵雲爺爺教
簽淺野拓磨

爺爺教你隊傻鳩馬鹿？教撚醒未，同迪仔叫白頭佬教香港有分別咩

爺爺就算去日本都回歸名古屋啦
點會去鹿島呢d鄉下地方?

貪馬鹿呢啲地方夠悶咩

坐個半鐘車都去唔到 太遠不了

真係太遠 柏市同我川 大阪 各古屋近幾多

仲要比大B燈尻我 三個鐘都返唔到東京

仲要比智障踢春袋

你好high喎

睇嚟客人好滿意呢次服務
下次去殺菠蘿繼續

春袋獵人

智慧不足

牛妹個Twitter有個質問箱
乜嘢嚟

樓豬又hey0

高德加內田

ガンバ大阪からレンタル移籍中の #堂安律 (@lovelovesoccer5) 選手の完全移籍が正式決定！契約期間は2021年夏までの3年間です！

吉B又俾南亞佬圍

岩岩睇Live又見到佢 超然

dribbling最高速同keep到個距離

遇上tackle時最高速

(求識日文巴打更正)

田徑咩跑咁快最what

天下武功。無堅不破。唯快不破

力架不了

種族歧視 報驚

浦和fans係咁

見鬼

東口選手が4/21（土）に行われました2018明治安田生命J1リーグ 第9節セレッソ大阪戦
の試合中に怪我をしましたので、以下の通りお知らせ致します。

怪我について
右頬骨骨折（みぎきょうこつこっせつ）
右眼窩底骨折（みぎがんかていこっせつ）

雞已吹

吉田x

高大威猛

吉B: 再嘈一拳打扁你

我已經覺得位會員好熟面口 只係一時醒唔起會員名 都要打

唔好笑我老死牙董Ok？

屌晒你地

高大威猛仲唔係吉B，兩米 mk 白滑 紋身

見到吉B咁有然差啲叫左出聲
但係諗諗下矛人sick me 算

係邊見到吉B

吉B巧然

咩叫UB

搵吉B𠝹左40張飛

fatfatfat

佢話派每人兩張

乜日本隊有得印羚羊仔？

日本adidas突登訂
到而家都未著過

睇好大阪櫻花以一場勝利重拾信心
尤其係打比戰落敗後,必須向球迷交待
頻滿既賽程最關鍵就係板凳深度
櫻花正正就係有深厚既板凳
本身傷兵都不少
川清武復出、奧斯馬傷愈有機會復出、加埋上場無乜點踢但好狀態既福滿等等,雖然未有蘇沙,但兵源可以話係非常充足

相反傷兵同櫻花差不多咁多既仙台就無咁好彩
無咁好既板凳
Rafaelson傷、奥埜傷、平岡傷
板倉都要推上去打ボランチ(防中)
傷兵滿營遇上頻密賽程,仲要對住實力強橫既櫻花
仙台可以話凶多吉少

大b請all in豬欄串比馬

夏雲拿都要訂

好rich

抵鳩波輸

同意 抵鳩波輸

Jリーグがルヴァン杯のルール変更を発表 延長戦から4人目の交代が可能に

十連無難度

此psot已死

足球已死

請放棄足球

成功10連
日職post可以執笠

同水手一齊

大岩john埋

文尼

小二來兩客花生

樓豬改個po名又有人講

fifa 播返4年前d精美

4年前日本對哥倫比亞

精華

廣島果張會唔會型左少少

樓豬夠鐘開po喇

2018日本代表及日本職業聯賽繼續討論11 青黒大阪